新口號：We should never surrender.

就算我係得返一兵一卒 都絕對唔會妥協
要有咁嘅決心 先至會成功 依家係最後黑暗嘅時刻
好多人會攰會驚 但係我哋退讓嘅話只會換來更加多嘅暴力
新口號：We should never surrender.

shall 同 should 唔同意思，用shall 先啱

should太弱。
係shall， will 更強。

Never surrender更好

Sry 我用voice input

721,811

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

New Post. 口音重 Voice Input出事 係We shall never surrender.

Push